[求幫]中意咗個唔識嘅男仔

之前係Ig放大鏡睇到佢就follow咗
應該冇女朋友
但唔知有冇中意嘅人
運動型 幾靚仔 同屋企人關係唔錯
唯一接觸就係
佢po story我有時會send訊息俾佢
有冇巴絲打俾到意見我

有 去整下個樣先

我冇需要整

豬閪樓豬

直接dm佢同佢講想識佢可唔可以做朋友
又唔洗當面問 隔空問咋嘛
就算佢拒絕都唔會柒

公廁

有諗過但就係驚尷尬

露閪俾佢睇lor

吃不到的葡萄是酸的

你係咪處女先?

有咩尷尬？又唔會見到佢

不了不了

唔會啦
老套d講 試就有機會唔試一定無機會啊
尷尬極都係網上面又唔係兜口兜面
加油！

又啱嘅

橫掂都唔識
唔開口佢真係唔會知你想識佢

好！我會盡力嘅

有朋友都系佢間中學讀
不過個男仔畢咗業

你痴線架？睇人d相就話鍾意人

中意係對佢有好感，想認識

我ex都係咁問第二個男仔
一定work放心

會嘗試下

系你老母

你只係人地顏飯

去俾佢中出下囉

又話自己唔係中學生
Anyway 你自己樣ok的話可以去馬，冇乜人會拒絕識靚女